呢排咁多女仔去salon都中伏

今日碌ig既時候彈左呢個出嚟

我笑左 真係有女仔會中意呢啲髮型咩

下面個扣針已經令個人加晒分啦

影相依刻好似想喊咁

整返直髮就變會計妹

你係咪信左ig跟住中左伏？

似係唔洗錢

幾靚

我諗佢整完出黎心諗大獲點出街佢笑都唔係真心

冇去過ig salon

早兩日出嚟見到個 friend 剪咗呢個造型，忍笑忍得好辛苦

個 friend 係巴

唔洗錢都唔會整到咁？
似係玩9自己

呢個明顯電衰咗
本身呢種髮型可以電得好

花師奶

最諗唔明點解要電埋pat 陰

你識條鐵90年代d明星都係咁嘅髮型

波大唔緊要啦
不過佢個樣想喊咁想安慰她

大包米

死開啦有我安慰

好似幾大波

因為好興
但你地啲男人唔會明

呢張個頭靚好多喎

你地開心就好

我先呀排隊啦

強顏歡笑
好慘

有波路喎

又幾復古

我見到呢個廣告嘅時候都係咁諗
仲要搞到咁都拎嚟賣廣告

蓋世寶頭

個女仔整完個下仲要比人擺上ig做廣告係咩心情

都係CARRY唔到姐
靚女實得

真呀 靚女短髮都靚
使撚又電又剩

你呢張叫羊毛卷OK 幾靚

但係上面個張明明係C9 LOOK
染埋紅/紫色, 落去跳大媽舞完全溶入到

呢張行外人都睇到上中短電到有哂層次
樓豬個張真係

依啲頭係香港電已經衰左95%
勸咁多位絲打唔好係香港做傻事
一係去日本一係去韓國電

回頭率極高

同我啊嫲髮型一樣

香港剪頭髮真係好7
前排去完連登推介salon完全唔掂
男仔剪髮有冇邊度比較好？

好大波

D女食錯藥

點解唔扣後面

對波大就得
光頭都無所謂

卷到過晒龍

細個有個miss 就係依個髮型，個個叫佢公仔麵

師奶髮型？

唔係個個carry到

個女仔應該好撚想喊

次次見到都覺得佢個樣好似就喊咁

已經特登畫埋個髮型係手度
都可以搞到咁

有啲似9m88

啊嬸？

幾年前番工個茶水姐姐就係依隻髮型，估唔到依家d 後生妹都鐘意 cosplay 茶水姐姐

男人真係唔會諗興唔興
最緊要適合自己
興唔興其實都係loop既姐

受害者

我去啲勁撚舊式果啲鋪
叫個阿伯唔好剪咁短
佢真係識剩係剪少少 知我點樣太短會唔好睇

40蚊 就算快長咪番去
起碼唔使次次剪完唔開心
出去剪一次150蚊柒的

好大波
好想識

連pat陰都電埋電到成隻攣毛雞咁

女仔只要見倒靚就會想去試

男仔都有menclub記者去barber shop

屌。。。睇縮圖以為係我老母

9m88

好似好大波

老左10年

個樣好似講緊:屌你咪撚玩鳩我啦 以後點見人呀

你睇佢眼神都已經目露凶光

幾靚啊 我ok

咁多人整呢個頭唔傷髮質咩

唔知呢啲卷毛可以維持幾耐呢

對

好慘
香港好多髮型師真係好仆街

個髮型好撚似班黑妹

屌你老母鳩毛頭

師奶頭

好地地一個柔順黑長直咪幾好

我屌原來真係有戶愚呂兄髮型

成舊麵餅咁

但有排10個有8個都飛輪海頭>比比鳥頭>韓仔頭(aka郭富城頭)

pat 陰係要電嘅
但唔係電得咁核突

冇諗過人哋靚係因為個樣靚，唔係髮型/妝容問題

吳君如

髮型好似深圳啲阿姐

果d係男仔黎

係，而且洗頭仲要勁求其

似當年我呀婆個頭

啲上撚哂年紀40-50歲先整依D頭

佢地好撚直覺唔會用腦

呢間真係好垃圾

中過伏

Maria

呢個啲陰仲要咁短

好慘 拉返直可能ok

80年代好興

真係好撚多呢啲濕鳩廣告彈出嚟

1700蚊都整成咁

整到咁我一日都接受唔到 傷都會搵返直佢/夾直佢

兩樣野黎啦
呢個上半同下半個曲度同密度都唔同，明顯發花功夫技術好多
樓主嗰個就係低成本c9式全曲
你自己都唔識仲好意思話人？

我都成日見到依個廣告
個女仔個笑容崩潰到十足十九品芝麻官入面依個樣咁

鳩毛生上頭咁

乜撚嘢羊毛卷，個名得意啲都甩唔到陣五十歲大嬸味
人靚整就好聽啲七八十年代復古，普通人整就年齡即刻加二十歲

佢笑得好勉強

認真 佢點真心笑得落
除非佢年紀有返咁上下/佢真係想整呢隻頭先笑得落

依個側面有啲似永野芽郁

靚爆

邊得閒話人
係有啲人問點解要電個陰
我至po出黎話因為好興
我都有講話係香港電9成會衰

好好多

mj

真係慘 畀人整衰咗個頭仲要貼堂
佢唯有刻意笑得生硬啲嚟個被動式示威

笑到仆街

咁樣望落後生咗，但樓主果個係老咗十年

入面好似住咗一家曱甴夜晚會走出嚟say hello

3分 同8分 分別

屌 包租婆

葉劉？

好撚柒

長頭髮電靚好多
咁短去電同啲呀婆有鬼分別 不過都係嗰句 啲女人喜歡咪得行街冇野指住嚟笑好悶

呢個係咪佢原本個頭

小！就係呢間salon 染完個頭唔知點解淨係搽一次藥水 明明已經染黑 但都唔上色 都算啦 返到屋企甩頭髮甩到嚇死人 梳一梳無廿幾三十條 好撚後悔

油頭大陸婆咁,真係唔識欣賞

喺街求其一個阿嬸都係呢d 頭

哈哈
仲話好興
係既C奶咪興啦
興撚左廿幾三十年

屌 同我老母個頭一樣

户愚呂兄？

70年代好似老夫子入面出嚟咁

笑得咁尷尬架！

Jm9

D女好鍾意波浪形
只係我見到呢D女都覺得佢地會有一陣強烈既荷爾蒙蘇味

依d就係點解去salon, 美容院唔好貪平
用料一定唔同
平一定有原因
分分鐘用大陸料，用假貨
出名既美容美髮產品通常有假貨

9M88

個女仔好慘啊

而家班00後好鐘意將啲以前認為好柒既野當潮流
例如長白襪吊腳褲
而家髮型都係咁

但好大波
可以一戰

好撚巨蒙頭OK

未入嚟嘅時候都估到係呢個

借老豆個鏟鏟光頭就算40蚊當食飯好過

如果同樓主果張比 呢個感覺似天生攣岩岩洗完頭冇梳頭

好撚慘

mean

條女好慘

屌你班仆街唔好再笑
天生攣就係咁款

巴打呢啲咪有sense 髮型都要襯人架嘛

羊毛燙香港好似無乜髮型師handle到
台灣就多

個女仔五官幾靚
但個髮型真係成pat鳩毛咁

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

你講哂啦

未洗頭姐

9m88 正好多

我唔認同喎😂

葉劉

我都諗起9m88但人地似係有style多過柒

啲頭髮好似鳩毛
叫鳩毛卷就差唔多

係長度問題 我估佢未電之前應該差唔多長 冇預到一電縮水咁多 好撚慘

尻毛頭？
留名睇carry到既靚女

都似呢款

屌作為女人我都唔明

每次身邊有女性朋友想電”羊毛卷”
我都會俾呢張圖佢地 勸喻佢地唔好咁做
輕則步驚雲 重則迪克牛仔

呢種頭最大問題係每朝起身都要重新set過
曲髮同直髮吹個方式好唔同
普通人又唔識分層咁去吹
就算無電柒 十個有九個第二朝都會中大伏

鳩即縮
利申絲

冇咁多頭髮

出門前要洗頭set頭
最麻煩係佢個陰好快長
唔上又唔落個陣

屌

最後一張我以為係張家輝

幾時興起？
唔係興緊梨花頭咩
定我訓左十年

其實佢係咪接咗個(drama, cosplay)角色要咁電

屌見過呢個廣告

第一眼見到 心入便都係呢句

「好似幾大波...」

我諗起貴婦狗

係咪得我一個覺得無問題？

我都係第一時間諗起9m88

笑到噴水

問題係點解佢電柒咗人哋重po出嚟
唔係以為自己電得好靚呀嘛

眼濕濕 直頭唔情願影咁

興又唔代表係好睇
好睇又唔係個個carry到

唔好睇又carry唔到咁做乜尻

我想講太子有間叫A_ salon都剪到我好肉酸

於媽頭？

一秒變天帝亦得

如果頭髮之前染過黑色 記得好似好難上色的

咪又係yr face...

台灣好興呢種阿嬸攣

俾人剪到咁既樣
仲要俾人影相放上ig
點樣唔喊

呢間去過一次中撚左伏
電到成個師奶咁
本身頭髮好多同我偷薄到
窄bean個粗度由青瓜變廚師腸size dllm

好慘

懷念頭髮

80年代final countdown 啲頭

次次俾完相人哋睇，結果都會剪成另一種髮型

It’s final countdown

我都係 仲要0至幾千
出到嚟長翻都會同上一個頭一樣

所以學精左, 以後只會去50蚊淨剪
佢唔剪柒你就得

講緊真係可以剪到你靚D果D你俾唔起錢, 所以正常價錢果D都係睇你個樣

好似擺左d出前一丁上過頭度

上面嗰幾張變咗鳩毛卷

再著埋低胸小背心

正常好多
女仔只要直頭髮+條陰已經夠

背影真係成個師奶咁

屌 之前都睇過哩個ig story
覺得勁肉酸電完成個阿嬋咁

但我覺得個女仔個表情係開心喎
邊度似喊 你地自己代入左係就係？
我剪嗰時大家個過程都OK愉快 無咩問題喎

唔電仲怪喎 其他好似陰毛咁曲 得d陰直

你講廢話咩個頭係人地自己

之前冇染過 本身係啡色 有啲布丁 個次係染返黑喎 染黑點會唔上色架

我都有去過呢間 前 嗰時5百洗剪染
揾咗個有口音嘅啊叔嚟剪我
佢問我想點樣整 我就話染髮同埋修下髮尾咁樣
跟住佢就真係將我啲頭髮放曬去後面
放平喺我背脊剪齊佢
我都唔好意思叫佢剪我個陰 叫佢染髮就ok

如果有染髮應該無咁差既
E.g. 淺色 / highlight

係就唔會一街油頭啦

我都係五嚿

大波 贏左

再去有個姓陳嘅男 佢剪得幾好 follow 咗佢ig
但佢好似冇做呢間
諗緊要唔要book佢好 因為佢新嗰度好似好貴

另外我覺得 前 唔係用 shiseido染髮劑 佢次次都係溝好色一碗咁出嚟

係！！！！佢話幫我用紫色溝深啡 撞隻霧黑出嚟 然後講一聲話去後面自己溝一碗野

明顯兩樣野喎
不過都明白香港salon係做唔到依d效果
講得最多既一句係
“依隻色要漂嫁喎。”
“人地依個攣係電髮棒整，冇得咁樣做嫁。”
真係睇ig人地講到明隻色免漂髮，香港髮型師硬係話要漂，真係想塞佢地一句，咁人地國家salon d髮型師又整到既

有個女仔ig未

幾好笑

靠害

係
唔會明啲女人點解盲都上到網

有波就好咩

好似以前嘅蓋世寶

係

真
癈就出聲
所以我每次去旅行都會去整頭
幾乎都會整倒
電髮都好少係香港整

好撚嘔心 好似撚毛生上頭

依家真係有部份女仔會想電呢個頭
我有個女仔friend都電係呢個頭
佢鍾意到不得了

諗起之前有個巴打去剪頭髮加電髮 成個頭變左尻毛

靚就靚，唔靚就唔靚，唔需要明

你識咩呀 今年興呀

其實都係睇樣

對波好撚正

條女個樣同波地好似唔差

屋邨師奶頭

真係整完老20年

我係女人都唔明
似亂電多過有層次

Cosplay 幽遊白書 幻海？

之前係呢間整過頭 伏到喊

我老母都係

8-90年代，親番而家D復古韓潮撚岩晒

講咁耐 條女ig呢

Carry得幾好

成個鋼絲刷咁樣同樓主嗰個一樣咁柒

正呀
有多少愛可以重來 ~

剪完顯到塊面大咗成倍
個女仔好慘

呢啲頭樣靚嘅整都柒到仆街

你盲嫁？同樓主張相邊忽似

咁嘅頭望落都仲可以即係代表佢本身個樣唔差

我屌埋你果份

迪克牛仔我屌你老味

其實女人識咁諗既話
絕大部份美容行業都可以收皮

生得靚嘅點樣電都冇所謂啦 柒就...

韓星化晒妝著到好"行" 出來效果咪型靚潮
唔好講化唔化妝, 你帶個口罩已經唔掂啦

咁美容另一樣嘢嚟，靚女但蚊雞豆皮都唔靚，普通樣但皮膚好都冇咁差

所以我無講全部

Help me 笑死

Blue jeans

真係好正

樓主你識條鐵咩
雖然我都唔識

總結ig salon咪撚去

得罪講句
有陣蝗味